[地獄鬼國]豆腐渣？男童一推開 玻璃門粉碎

【東網專訊】 內地的建築質量屢屢惹人詬病，四川眉山市仁壽縣前日更出現恐怖一幕，一名男童推開商舖一道玻璃門時，整塊玻璃門突然碎裂並倒塌，門框及大堆玻璃碎直接砸向男童頭部，受傷男童需送院救治。對此，網民紛紛怒斥：「看吧！又是豆腐渣」、「絕對要追究，這個不能忍！」

據網傳片段可見，當日下午5時許，一名男童進入仁壽縣「美加好」商場地下一間店舖時，慘遭無故倒塌的玻璃門砸傷，同行男女隨即將他抱走送院。

事件惹起網民憤慨，不少網民指責：「甚麼破玻璃！說倒便倒？」「這個不能忍，都將老百姓的性命安全當成甚麼了？」也有網民慨嘆：「出個門都要提心吊膽，這個社會也太悲哀。

原文有片

力拔山兮。。

乜強國人今日先知有豆腐渣工程咩?做乜講到咁出奇咁

可能係個細路好大力呢

根本細路問題 支那不存在什麼豆腐渣工程
百姓不得說三道四

可能係個細路天生神力呢

少年項羽

個老母多得個𡃁仔唔少
又要賠錢

生有神力

老闆： 咁大力做乜春呀？！ 賠錢

好以個細佬運功打爛喎

鬼國果然人傑地靈 細路仔隨手都推爆道玻璃門